【香城online攻略】和理非、勇武外第三職業：和你勇

作為香城online嘅資深玩家，今日終於見到第三職業嘅出現，有d想分享下戰術。

首先定義唔同職業嘅功能同優劣：
【勇武】：
定義：主攻手
優點：高戰力，高傷害，人數少，可以無視空氣污染
缺點：容易受boss集火，一唔小心被boss捉中就會強制封號10年

【和理非】：
定義：運輸/物資/哨兵
優點：人多，就算中boss嘅捉人大技都未必封號/最多48小時就可以再度上線，湊人數
缺點：0防禦，boss一開技就走，阻住【勇武】撤退，boss一出就中恐慌debuff

【和你勇】：
功能：盡量唔做任何可以引致封號嘅事，無裝備，有必要時企上第一排，掩護【勇武】撤退
優點：因為無做任何嘢，純屬係度企，可以以最低成本吸引boss火力
缺點：boss有不確定性，有機會比中bug嘅boss當場/後期打死，0防禦，又稱【被捕師】

基本排陣如下：

要點：
1. 有得揀唔好打陣地，呢個圖只適合一d被迫打陣地嘅副本，例如之前嘅限時大學副本
2. 唔該簡定職業，有齊心理準備先入副本，如果唔係就累人累物
3. 基本上前進同後退要保持陣勢
4. 任何調動都係由【勇武】指揮，後排唔可以直接quit game
5. 【和理非】人鏈之間留空位比【勇武】走
6. 【和你勇】係要係【勇武】退後後佔據前排位置，如下：

7. 【和你勇】指揮【和理非】後退，【勇武】回主城，再大家一起offline

祝大家早日爆機

聲明：本攻略僅使用於遊戲，絕不鼓勵任何現實犯法行為，強烈譴責暴徒暴力

麻煩幫推

推

戰術post無人推？

唔出刀咪又係送頭大會

佢地唔係我boss

嗰d位勁多子彈飛嚟飛去
冇裝好易出事

陣地的話
佢想告暴動嘅話 所有在場人士都可以告暴動
佢照樣可以的你過堂

不過可以討論

咁咪即係肉盾